# Курсовой проект Тинькофф Финтех

Курсовой проект на тему Разработка нового дизайна для сайта Уральского технического института связи и информатики (УрТИСИ)». 
Проект доступен по адресу: https://project.posohin.com/
Оригинальный сайт вуза (для сравнения), доступен по адресу: http://uisi.ru/

Frontend:
- React
- Redux
- UI Kit Ant Design

Backend:
- nginx
- nodejs (expressjs)
- mysql

Проект представляет собой Single Page Application
## Реализованы функции

- Главная страница, на которой есть карусель основных новостей вуза, а так же блок последних новостей;
- Авторизация, регистрация;
- Раздел новостей вуза (каждая новость кликабельна, после авторизации можно оставить комментарий к любой новости);
- Расписание занятий;
- Форма обратной связи;
- Панель администратора, в которой можно добавлять и удалять новости, удалять комментарии, а так же просматривать сообщения, отправленные в форме обратной связи.